雞穎 鼠安 睇你點拆

鼠安記招Live

喊

飲酒

犯錯

接受唔到自己